平靚正頭盔, 只啱細頭仔. 唔怕跑時會甩

ABS 外殼防衝擊、EVA 吸震物料. 呢頂水上活動安全帽幾抵玩.
HKD 190 - 225, 得返 XS 同 S 碼, 應係斷碼特價 (半價). 香港鋪

SIZE RANGE (cm)
XS - 51-53cm
S - 54-56cm

網購 link (內有電話號碼)

FEATURES

CE approved EN 1385
Ultra light non-water absorbent construction
Impact resistant ABS outer shell
Impact absorption soft EVA inner lining
Air-Vent system
Adjustable chin strips and twist tightening system
Removable EVA ear protector

push